週期性不適又嚟

我都成日係咁仲要本身已經唔食嘢

Relatable

一週期性不適就只想留喺屋企

狂灌酒